[FIFA Pro Club] PS4 Pro Club FIFA 17 ACL 八強球會 (重組)

Fifa 15,16,17 d1 球隊
今集有幾位隊友都冇玩
想招一d一星期可以打三至四日嘅人
有睇開波嘅最好, 有d共同興趣可以鳩up下
每晚2130-0100
需要開mic溝通交流

希望大家尊重大家，同時亦都可以互相比意見，希望大家一齊進步

球隊打法：
夠人就盡量真人玩，唔夠人先用any填補空缺
主打4-3-3，4-2-3-1
地面控球優先，由後場開始組織
可以兩翼出波，兩翼cut inside

暫時需要st cam cdm rb lb cb
歡迎新手中手老手勁人入隊大家交流學野
有興趣可加telegram:

PUSH

打開左閘

tg：